港鐵內部消息： 將會短時間內暫停所有線

朋友做港鐵講既

執7左佢啦

夠膽星期二唔好開

Fc阿大哥。。。

下 又黎

夠膽以後唔好開

解散軍

屌你又協助大圍捕

冇FC 散水撚?

而家唔封， 星期二點開返？

你老母日經post

無所謂 佢可以話永遠停開都得呀

未fc 就收嗲啦屌 101 嗰日吹6點全停添

依家信未？